有一支搓手液，想換2-3盒合規格口罩

有意留TG

以物換物

cls
邊可能2,3盒

應該換唔到兩三盒

換到幾多得幾多

一個

一枝搓手液都換到2盒口罩
咁一盒N95 可以換到幾多盒外科口罩

搓手液仲可以自製到 口罩唔得

想用米換口罩

食屎啦你

2-3個定2-3盒

係咪on撚9

午餐肉呢

咩都冇, 759今日見到有貨

用半支ky同你換

戴過嘅要唔要

換十個都唔知有冇人同你換

10個應該有人換嘅因為搓手液都缺貨，不過巴打小心嗰10個散裝係邊度嚟

你哋即管屌尻我啦...我唔想再笠保鮮袋出街喇...

豬嘴呢

我用十盒黎換樓主支搓手液

和理非無買

不過其實一枝250都幾大

市面應該無咁大支了

想睇

我頂爛市4盒

Tg

我出5盒

估唔到真係有咁嘅一日，傳說中手持xx就有西屌

頂多換到10個, 2-3盒諗多咗

我出20個

搭多一支花王漂白水只求口罩

一盒Ok?

15個口罩不能再多了！

再

一隻換你一枝

拿拿林係街執3盒換先

1支換10個就得

之前巴打行得太前

一支換2-3個就得

口罩係咪可以做新貨幣

咁細支頂盡一盒啦
外國仲帶到返黎
但口罩缺好多

搭多支漂白水求好心人

豬咀可以換到乜

口罩仲重要
你呢啲有得自製
雖然而家原材料都。。。

換半盒ok ?

15個罩ok？

一盒，因為都只不過係口罩

換一個可以

好幽默

留名等睇一個口罩換一次性交

幾大支

一個R95 搵一盒astm lv1

on99

2-3個都得嘅
2-3盒

惠康今朝計埋運費250ml賣$40一支咋
知唔知口罩幾錢

換到1盒2手

一支搓手液想換兩三盒合規格口罩 係咪膠

你有兩三盒肯唔肯同人換一支搓手液

口罩一盒巿價200, 你覺得搓手液值500? 係咪10公升

咁一盒n95可以換幾多個西屌

祝你班仆街遲啲個個要笠保鮮袋出去感受下有幾恥辱屌晒你哋老母

石器時代，以物易物

兩支75% 1L 消毒火酒 想換1盒合規格口罩

佢仲話要換2-3盒
垃圾想換神裝

合規格3個/救救1盒應該ok

公道啲睇一盒口罩原價幾多錢你呢支野原價幾多錢去換先正路，兩至三盒口罩原價都超過$100，即係你支野原價超過$100？

on 撚9

用過嘅得唔得？

要幾唔知醜先問得出

用1張飯枱想換人地3層樓

想用1滴精換你3支搓手液

2~3個下話

早講

我好多支600ml 裝

一支換一盒算

樓主你打錯字
我幫你改改佢

有一支搓手液，想換2-3盒個合規格口罩

等睇有人用閪換

你班仆街屌我有乜用要屌就屌依個無良政府啦屌你哋老母

你收皮啦 發爛渣 一枝咁撚樣點值呀 半盒都可能有人同你換

家陣我攞住支槍搶呀問下都唔撚俾你試下笠保鮮袋出街囉

真 一盒講緊平均價都成舊水
仲要發爛渣
樓主都係快啲中武漢肺炎

口罩點同搓手液比呀.....

兩樣貨品照計原價就最公道

講緊一月頭外國買靚嘢 都一百幾十蚊盒啦 原價嚟

咁即係大概¼盒口罩就最公道囉

我有兩三盒合規格口罩，用過嘅，據聞翻蒸可以再用

樓主係咪打錯

換2-3個

樓主好明顯已經俾政府迫到傻撚咗，大家俾啲同情心唔好再笑佢

半盒都換唔到啦一支40蚊

Miss咗你sorry600ml，換一盒都好

一盒就差唔多

我出15盒
唔好同我爭

樓主係咩真係冇口罩
唔洗要你支搓手液
不過我用來貨價賣俾你啦 2-3 盒都可以嘅

要用閪換

半盒仲差唔多

認真？？我唔介意俾貴啲好人一世平安啊

5個都畀多你

我見ig好多店賣到好平 我以為好多人都買到
睇新聞先發現好多人都買唔到
如果你真係賣唔到 我都可以用來貨價賣少少俾你
如果係 樓主留個 tg 我再msg

咩fb ig嗰啲全部留完言都無回音
巴打你自己夠唔夠我唔好意思收

直接求巴打俾你好過咁樣換

大你一盒
我出16盒

有閪屌 正

2-3個就得

換多幾次可以換到層樓

我賣幾盒俾你都夠全家用
不過都係 BFE 冇講 VFE/PFE 係泰國買嘅
如果你要 VFE咁高級 真係冇
唔介意嘅話 你留個tg 睇下點俾你

我有兩個全新，同你換5滴ok?

點知巴打枝野都有啲營養成份...

港幣已成為廢紙

1ml換你個 ok？

閃光中的xx

LTNS

下 禾日日上喎

上邊個

無講咁多
笠個保鮮袋黎睇下先

無閪點算
屎眼得唔得

三塊都畀多你

1個不能再多了

食矇你

發撚緊夢

求下你唔好再提我唔想知唔想記

佢相支嘢起哂泡㗎播係嘅好擔心巴打

訓醒未？

sorly無諗過提起你傷心野

補錢啦

你有冇買過㗎不嬲都有泡㗎喎

仆街藥房酒精搓手液500ml 賣$500

市值$250呀懵撚換兩盒有乜問題啊

話計原價最公道果班都戇鳩鳩
所謂原價只不過係一個月前既市價
不如用隻floppy disk同樓主換丫笨
幾十年前原價可能幾百蚊添

面對上面班傻尻，我只係想講一句

你睇唔明我同上面個巴打講咩

頭先我先買左支 , 都只係 $22

咪就係
人血漫頭

最多5個真心

驚就咪撚出街

要返工既就問你老細點解

講咗幾耐全民full gear

真心膠？

換兩三個就得

2-3盒 你黎玩野？

我出16盒加一支搓手液

因為佢keep住搖擺硬唔到

仆街藥房酒精搓手液500ml 賣$500

市值$250

你呢隻大把地方都有貨

Where

我出20個盒

用過既condom 同你換ok?

傻L咗

無搓手液可以洗手 無口罩無得出門口

貪心撚，自私狗
2-3盒？

換塊閪

依支搓手液我好難得先買到，你憑乜咁話我點解我要俾你話想要口罩都有錯咩

垃圾支那搓手液

係咪假膠嚟

石器時代

都有5隻細

有條10cm j
使用三次換十個口罩

訓撚醒未呀兩盒???

2盒iphone換2盒大人

係咪iPhone個盒

一邊放石頭 一邊放廁紙

好多人以為樓主果枝係30ml
不過2 3盒係誇張左

認真好誇咩我覺得點都值盒半掛好難先買到一支搓手液

兩三個應該得

公價：三個竹炭口罩

樓主換咗未
我用一箱同你換

我有幾個貝殼 換唔換?

有兩盒蒸左幾次既口罩, deal?

你都on9
上網都訂到啦，唔會cut單又快到貨
根本無得比
你對你條女個西出嚟都換唔一個呀而家
醒下啦
你好難買到係你廢

我有盒全新口罩 自出

一盒20個N95 想換 20個Surgical mask
N95太焗唔啱咀形

口罩 100-200 一盒..
呢枝野值 200 - 600 蚊?
半盒就偷笑.

我諗得張建宗會樓主不妨試下

大家巴打，比盡5個

曬你冷30!!!!

我打啲精比你換一支搓手液